黑警工會比英國國會議員封信一定要煲大佢

濫權濫到慣哂
以為惡到去英國

78出國際

推

推，凌駕外交部？

知唔知自己咩自份？

叫西敏寺成立獨立調查委員會

薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷 薛鎮廷